易經六十四卦占卜

占卜前請注意

一，作奸犯科之事不可問。
二，最好問主觀問題（好唔好，應唔應該）而非客觀問題（會唔會，有冇）。
三，每一個 post 只准問一條問題。
四，詳盡問題會有詳盡答案，簡略問題只會有簡略答案。
五，要誠心。

問姻緣
21歲A0
幾時會有對像

而家份工前途如何？ 應該要留多幾耐先走？

應唔應該去馬追自己中意條女，利申佢有仔

下年入唔入得返HKU，讀HKU對我未來又係唔係最好？

信唔信你好，求占

我留係依家間公司會唔會有機會出國發展

應唔應該自己創業
唔該大師

我今年Master畢業，下年應唔應該再去讀一年PGDE，做小學英文老師？#

下年grad, 想考政府好唔好？
做本科又好唔好？
感激

問事業
應該繼續留係呢間公司定轉工？

問姻緣
幾時先遇到對的人

應唔應該投考紀律部隊？想做d可以同人一齊合作去完成既工作 ，覺得做紀律部隊好似消防救護呢d一班人身體力行去完成一件事係好開心，所以對其他工作冇咩興趣，唔想日日坐係office 唔想做銀行呢類既工作

問事業
想請教下將來發展適宜打工定創業較好
有無咩建議

問感情
幾時有女朋友

我對我嘅人生好迷惘
有冇建議俾到我
感謝師兄

問前途，未來

個女仔係咪好值得我主動

問阿媽健康

問事業
年底前搵唔搵到份岩自己前途又好的工作可轉工

謝謝巴打

事業
宜家呢份工應唔應該繼續做

問姻緣
今個對象有冇發展機會

問愛情
想問我應該搵番之前嘅果個人定係放低佢

問事業
應唔應該同一時間幫依架依間公司同時
發展同一行業既自己公司？
謝謝

飽歷風霜後，下年起我事業會否飛黃騰達

巴,今年頭同一位前女同事吵大架,自己一時衝動離左職,
及後都有同佢道歉同解釋,但對方就無回覆過我,
想知同佢未來仲有無機會聯絡返做返朋友?

問事業，應該留喺公司等機會升職定出外闖一闖? thx

你係咪經常唔返屋企或者出國留學

樓主好
而家份工做好攰好頹，日日都好辛苦好想辭職，
但最信任既人想我做落去，因為好多野學，以後會有用。
自己都明白，我想為左信任既人捱落去，但有頗常覺得心有餘而力不足。
想樓主幫我占卜下，應唔應該而家辭職？

感情
幾時有穩定拍拖？

感情
幾時拍到拖？

應唔應該決絕啲 完結一段關係

應唔應該堅持自己想法 為左自己想做既野再努力多次
(已經失敗左幾次 放棄左好多野)

問愛情 幾時會有男朋友？

同男朋友未來既關係會點？

問事業
下年應唔應該轉公司

我應唔應該主動追佢好
唔知佢心入面諗啲咩，好驚表錯意

留響度有排升

唔係，日日都返屋企，一年去一次旅行

問姻緣
同而家鍾意嘅人有冇可能一齊？

問事業
畢業後做自己讀緊嘅科好唔好?做得耐唔耐?

咁你要再等下 近期未必有
個問題在於你畀人感覺唔成熟
不過以後會好

幾時會有拖拍？

繼續做依家份工定係轉工好D?

假如追既話一定追到
不過最後結果未必好

問感情
Feel到個女仔當自己普通朋友，應該順其自然定係盡力追？

讀HKU過程非常凶險不過最後會有所得

卦象利中間方位
假如你而家讀緊又一城大or埋土 應該留低

問感情
同而家鍾意緊既人會唔會一齊到？

留未必有 轉工更加冇
等到有機會就要前進

下等人多做多錯 不利創業

不過創業係大事 可以再占
假如你自問唔係下等人 留低個字俾我占多次

下等人嘅意思係 ？

土生金 大吉
金屬西方 英文又屬西方 大吉

留係而家個公司發展好唔好？

一post一問呀
閱讀理解咁差考乜野政府

依家做緊一份正職一份副業，正職真係0興趣死頂中 想知道我應唔應該辭咗份正職全力發展依家做緊嘅副業 thank you

問前程
聽日韓國公司選秀會唔會成功

即係窮人 冇家底既人 之類

問姻緣
幾時會遇到岩嘅人

咁我應該無緣啦..
無家底... 唔該大師

前路凶險
應等待上司畀意見

秋天
立冬響七號 唯有等下年

本來呢一卦有利紀律部隊
但體能不足勿逞強

問事業
想問而家學野學到幾時先可以發圍??

你好快會有個劫 個劫唔大 劫後你先決定呢件事

唔好衝動

問愛情
最近識左個對象，幾合眼緣，但佢好忙咁，應唔應該繼續

請問個劫睇唔睇到係邊方面？有無得化解定註定左
唔好衝動指事業方面？望巴打解惑。

冇
夾硬黎只會破財

有女朋友應唔應該搵返個前度

問事業
呢家份工岩唔岩我做？

問姻緣
97年男仔
想問下等唔等個女仔好？

無得化解亦唔使化解
應該只係小病或事業上既小阻滯
唔好衝動去化劫 應該謀定而後動

有排先有得升?

留響公司你會有好多晉升機會

謝謝

上網識咗個女仔日日傾幾句咁

應唔應該追

另外，幾時有女朋友呢

唔做野唔會有收穫

堅持做你做緊既事
堅持就是勝利

24歲 幾時會搵到工

個女仔係咪好串?

完全唔串
講串應該我串啲

咁去馬啦

上星期面試完兩間澳洲大學嘅專業碩士課程，好心急想知有冇可能入到任何一間嘅課程。

巴打有冇指引

明白

問感情
今年內拍到拖？
麻煩曬

唔洗

炒散好
潮流興乜就做乜

咁要小心個人安全
飲少D酒

唔該，佢唔冇飲酒，會注意安全

冇
唔轉最好

有得轉好快D轉

前景非常好
只係擔心佢食住你

出年搵到外國既工大唔大？
應唔應該去外國做？

想問一下
近2個月轉左新工, 做落去好唔好 有無前途?
有無咩要注意

繼續讀書定出黎做野好？
thanks

搏一搏，單車變摩托
雖然結果未必好
但係值得一搏

問愛情
同前男友復合好定試下追一個當自己係普通朋友嘅男仔好？

感謝巴打

問姻緣
大師請問我有對象既話應該主動出擊定保持距離

問姻緣
我鐘意嘅對象佢鐘唔鐘意我

下年Asso grad
我應唔應該追番個top-up degree番黎
定係直接grad左出黎野就算？
Thanks

問學業
今年學業順唔順利

應唔應該留係到，定返香港好

我應唔應該去日本留學，定去一年exchange ,留番係香港讀

thanks

問命運

請問我喺大學讀緊嘅科係咪真係適合我？
因為自己雖有一腔熱誠，但好怕自己讀唔好

Thanks

謝大師建議

早晨

想求姻緣
同呢個對象今次復合會唔會有好結果？

樓主你好，
想問姻緣既，A0 24年，
想問幾時會搵到好既對象，
唔該曬你

大師你漏咗我

想知我呢份新工岩唔岩我做落去

你讀緊city，不過好驚自己四年後會後悔
巴打可唔可以話我知係考嗰時凶險，定係入到去之後？

想問我日後事業會點 ？已經26歲了

我唔係讀緊city，你讀緊city啫
不過你話入得返HKU，你以前響HKU讀咩？

第4頁既唔好打尖
第2頁既post我都未答

男想求姻緣
返二識到個對象
同依家個對象有冇好結果

咁得意？
你做邊行？

你將會有相熟既異性中小學同學
會慢慢發展成男女關係

問感情
幾時有女朋友呀。。。

我占到有少女之象
你對象算唔算少女呢？

你要識講野 識包裝自己先得

問感情
我應唔應該同返ex一齊?

thx

即做好就大把錢大把女？

問姻緣
幾時有拖拍
唔該哂🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

25 男
應該繼續讀碩士，甚至上博啊，搵機會留學移民咁啊
定應該安於目前個行? 因為覺得宜家間公司長留唔到

多謝巴打

一直同個異性朋友關係唔錯,都有兩年, 前幾個月開始有曖昧
但上個月開始，就好容易不和，嚴重D重會嘈埋交
但有時都會傾下閒計,有溝通

而家關係更加差,我有提出過溝通,但對方不想理會(大家性格都比較極端所以可能容易嘈)

能否和好

THX

我依家份工係未來三年有冇晉升機會？係呢間公司想有好嘅發展應該要注意啲咩？thanks

應該問前途好唔好

20 A0 想問幾時先有另一半

19歲 男
問姻緣
如果要尋找我嘅另一半嘅話
請問一下我應唔應該改變自己
因為自己依家比較被動，唔會主動去結識異性
定係我應該維持現狀，隨遇而安
感謝

22男
問姻緣
黎緊會同個女仔朋友單獨去旅行
同佢有無機會發展？（feel到互相有唔少好感，但因為我黎緊要留多最少四年學，姐係一開波就異地先咁問，我而家已經係出邊，所以平時都唔係好搵佢，驚浪費人青春 ）

幾時結婚

sorry打錯 巴打得罪哂
我唔係本身喺hku讀，只係中三開始就想喺hku讀social science or Art
我成績唔差，但係DSE失左手，同predict有好大落差，揀左city
今年retake多一分就入得返去
不過呢兩個月諗諗下，覺得喺city可能對自己有利
宜家喺到識到d朋友，d師兄師姐又好照顧我
喺間冇咁大壓力ge學校發揮可能好過入hku做中游，又唔知自己適唔適應hku環境，雖然我都係social ge 人，但自己冇家底，驚埋唔到堆。
不過好驚grad嗰時會後悔，始終係放棄人生目標
拎住Kong U 仔嗰名出黎做野會方便d ，朋友又話我性格合適讀hku
我衡量唔到邊會對我人生有幫助
所以想聽下d意見

你有必要得到佢原諒?
你係佢邊個,佢又你佢邊個?
前同事,冇一百都有幾十個
個個都來傾計佢咪好唔得閒?
你未搞清楚自己咩身分
一定溝通唔到

問姻緣
21歲A0
幾時會有對像
Thx

應唔應該讀碩士?

出外有凶險 可留則留

而家讀到有啲想放棄
學業仲有冇轉機？

唔該大師

大師，您好，想問事業，五年內會唔會有阻濟。

轉工好唔好

多謝巴打 !

以家溝緊中意條女，利申佢有仔。有無結果

幾時有女

年頭膽粗粗辭左職, 想做d 網上生意
但係到依家都好似無咩進展
我應該搵工定繼續堅持自己生意?

攝影

問姻緣
想知幾時有pool出
對象會係咩人
唔該曬ching

因為當左佢係朋友,覺得之前吵架後有心結,加上以前同佢關係幾好
所以想知佢仲當唔當我係朋友,定係因為我講說話傷左佢所以放棄左?

問感情
下一次感情幾時出現

我依家份工作還可以繼續嗎？

想問我事業將來考唔考警察or入境好？定一或讀大學 ？我係女仔 想離開屋企 想盡快搬出去住 所以我只有呢兩個出路可以揀 我應該揀邊個 唔該曬你

放棄啦

想問大師我幾時有女朋友 21 歲 男

可行，不過你響本來既公司應該收斂一下，多聽少說，多看少做

巴打係咪睇漏左我

同現任男朋友會唔會有美好將來 結婚生仔？

問愛情
想問下我幾時先會有拖拍？會5會長久或者之後會有咩問題岀現？

26歲仔想問幾時有姻緣，工作關係全部都係男性.

你好 我係絲
同前度一齊就快兩年之後分手了 分左手就快兩個月 我應唔應該同佢復合

想問下幾時有拖拍

本卦：蒙卦
變卦：臨卦

問感情，樓主可唔可以解下

soc sci 同 arts 好唔同
你以後其實想做咩？
入政府做官？
定係你想讀完先算

少女咪即係字面意思，young girl
18歲仲唔係少女？
機會嚟喇飛雲

畢業後番左2年工，但志不在此投入唔到。
目前計劃緊出國留學，想問前景去向。
求指點

我咪話咗要慢慢發展
想食快餐就bye bye

細佬我其實係典型文科仔
我對social science ge 政政 同 Art ge 文學都有興趣
唔洗諗搵食我會想從事d文字工作，例如我中意填詞
我對政治都有自己見解，所以想喺呢方面進修
我有諗過做AO or ICAC
但係我人生ge終極目標係做律師，係由細到大ge理想，中學會專登去law firm 唔收錢做part time
都想問下巴打可唔可以幫我算下我考律師牌ge過程我有咩阻礙，做唔做得成？
我洗唔洗提供返八字？

你件事關乎一生前途
所以琴日我已經另外起咗個《梅花心易》

【殘雪舞迴風】雪為坎水，風為巽木，有五個字
占得水風井卦，互見離兌，變地風升卦
一卦有齊金木水火土，好亂
kong u 個香字有木，港字有水，符合井卦水木之象
但井卦之井，又可作【市井】解
坎水生體，利往水邊，但cityu離海都係三公里唔係內陸

後來我先發覺唔係個卦亂，係我心亂
Haunted by ghosts of my past
對唔住我幫唔到巴打你

問事業

24歲

返工好辛苦，越做越多野

人工一定under paid ，老細係老豆既幾十年朋友，走左都唔係咁方便

轉工定係留係到繼續捱會有出頭之日

一路覺得自己係事業到行好多曲折既路

求解答

巴打有冇指點
洗唔洗比多d資料

唔該巴打先 我19歲 中六之後本身入咗u 讀完一年發現唔啱 今年9月quit咗u retake dse 其實分數就差2分 我retake就好有信心升到 但嗰科有d主觀 高分都未必入到 我想入cuhk建築系 想問下我入翻心儀科目嘅機會大唔？同埋入到嘅話 對我人生係正面定負面(eg.前途,成就) 唔該巴打

好唔好接受佢 thanks

我創緊業但覺得個前景唔明朗，黎緊九個月繼續留係度揾唔揾到錢？定及早抽身揾工好？

問前途
ou政政 下年grad 對前途好迷茫
好驚無人請 應該搵邊類型既工

巴打如果我pm我真名俾你,加埋生辰八字,會唔會可以占到卦
事關我對前景真係好迷茫,好想聽多d意見

想問下，如果轉行，邊一行比較適合自己？
謝謝

連登點pm

咁就要分析下份工係咪真係值得打
千祈唔好人做你又做 人辭你又辭 要有D主見先好

不過你而家辭職 之後都係會比較勞碌 我建議留

時機已過
所以暫時唔會再有

春天

假如係對方德行有虧
割蓆唔係壞事

卦象為吉
不過你應該考慮尋求他人之協助

冬天春天較旺

即係黎緊有機會？

總體為吉 但需留意口舌之爭 記得忍讓

yes

唔該哂！

下年一月轉公司則不吉
可以夏天轉

我而家呢個女朋友做唔做到我老婆

失左業一排,問黎緊搵唔搵到工? 份工作適唔適合自己?
THX

但我地已經嘈緊分手 係佢講分既
咁仲係會吉咩 姐係我地會和好定點？

問感情
幾時可以拍到拖 係唔係同學？

此事可行
驚就用書信 whatsapp 之類先行試探

問姻緣 我幾時可以拍到拖?

問姻緣
最近新認識嘅對象有無發展機會

問姻緣
幾時先會有合適的對象？

問將來
好唔好堅持自己嘅選擇 繼續落去
勞煩大師

請問樓主係抽易經牌卜?
一般易經都需要用數字起卦象

非也
萬物皆有數
出post自然有數

推一推

佢有冇話你硬頸，狼戾？

輕輕一推

都有既 佢講完啲野我唔中意就發脾氣 點都要做到

問屋企目前困境幾時會解決？而家處於痛苦階段 全家人都就抑鬱咁
謝謝

巴打唔好miss 左我呀

假如只係性格問題
應唔應該再忍讓下

咁冇啦 當我冇講過

問姻緣
係咪有排都無女

但唔係佢親口講 係我自己覺得

就算唔完結一段關係都應該決絕D
劃條底線出來 再過底線就斬纜
你響呢件事上花費太多心力啦

Mon緊post見到巴打話占卜係問一季 唔知九個月時間問唔問到，唔得就問返短期一啲

因為有我張單同拍檔一齊跟緊，順利的話出年九月收錢，想睇下有冇得拎返少少先走（依家嚴重underpay 緊 但依家止蝕就真係渣都冇，如果出少九月簽完有得分就有機會平手離場/蝕少啲）
所以想知點做好 拍檔份人好強勢

我仲想問下有無機會一齊返

點樣做先可以令財運好d , 包括工作上順利

問家庭
幾時會有自己既小朋友
唔該大師

就咁出生日期同時間ok?

唔該大師 想問下係因為會失敗收場定點

大咩師吖 不敢當
不過係會失敗收場

聽日先講

thx bro

不過想問多最後一條, 請問係某段時期內定係成世都唔使指意創sosad

轉工好唔好？ 因為唔知老細同一個好奸既teammate點諗自己

問姻緣
應該要堅持落去之前一直鍾意嘅男神，定係放手接受新感謝
唔該大師

樓主好 我應唔應該留係呢間公司發展做？
呢份係我第2份長工 細公司黎 行頭唔算大
感謝你的意見

咩卦睇到下等人

唔係成世

巴打 我呢兩日胸後骨位keep住痛 訓覺掂到都痛 應該後日得閒就去睇醫生
係咪就係你所講既劫

問姻緣

依家有幾個幾啱傾嘅女仔 想問裡面有冇人會有機會做到我條女

大師你好
剛剛如拍左兩年拖既女朋友分手
我迷惘應唔應該同返佢一齊
因為我自己覺得同佢唔多夾
但係又唔想發展新一段感情
想知未來既感情路係會點
咁我應唔應該同佢復合